柯潔真係好撚垃圾

比人屌打就話好痛苦以後唔同人玩

agger

on9仔一名

U?

佢影衰我地中國人, 你話呢

樓主連圍棋都未必識足就話人垃圾 連登質素低真係不爭事實

*捉

中國人 牙架lu 牙架lu

垃圾柯潔：佢蝦我！落d常人唔會落既子！我唔再同佢玩

乜鳩
人地好似之前已經講左今次係第一次亦係最後一次比賽
望下人地微博先啦

仲對

柯潔勁d定李世民勁d？